GBTC都on9

Btc破頂，GBTC仲低過前頂

mara

前頂係因為有傻西溢價買

riot呀

知唔知點解要買?

點樣睇佢溢價大唔大？ 我見人地話有得睇

點解？

google gbtc nav

原來可以咁睇
睇下有無realtime先

BTC per share
0.00094825

你識加減乘除就計到

通常呢啲唔會有即時，但一日半日唔會差好遠

美國免稅戶口只可以透過gbtc買btc. 比10-20% premium 但如果爆上去完全冇稅. 其他人去exchange買好過。

有冇人用華盛通 點解冇得買gbtc

咁你咪直接買Bitcoin 有乜好屌

mo duc trade otc

係 岩岩問左冇otc

嘩 俾你搵到盲點

因為美國買bitcoin要交稅，所以佢地買GBTC?

No it's not what you buy but what account you buy it with. Traditional brokerage doesn't support BTC purchase so the only way to have exposure is thru GBTC.